[ANODIZE]有冇巴打知邊到有得買anodize既碟？

唔知信和仲有冇？
spotify又冇佢地歌

推到有聽亞龍大既巴打

信和地庫或者上10樓睇下有無二手碟，早幾年都會執到以前啲香港Band碟，全新可能就要去啲舊啲嘅CD舖碰運氣尋寶

聽日去睇